搵人送咬指個義士離港

坐船去台灣政治庇護

呢個係教唆緊犯罪
樓豬自己小心
人地已經落咗charge

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

佢自衛咋喎